點睇同姓結婚？

例如兩個姓史既結婚 會唔會到最後發現早幾代可能係同一家族

據說亂倫生出黎既下一代會蠢d 或者弱智？

同女朋友同姓
仲同鄉下
不過兩家都好似唔太介意

會，追追下發現祖先都係阿當夏娃

隔咗三代就可以扑野LA，有冇讀過BIO GA